好擔心幾歲嘅細佬將來變藍屍黑警

我系一個深黃 成日出去發夢嘅女仔
發夢抗爭 平時系IG畫開圖印文宣
雖然我唔算系前線
不過一直都好堅持
每次著黑衫帶口罩走上街
每次唱願榮光歸香港都嗌到眼都紅晒

好啦講返我屋企人
明顯daddy同吖媽都系深藍
幾歲嘅細佬成日留系屋企
自然都會比佢地影響
平日同佢地一齊睇住CCTVB嘅重播片段
一路鬧「暴徒」「曱甴」「打死呢啲人就啱」
痴線 人命黎架。。。

我本身未知細佬系咁嘅人
直至我系屋企睇返721白衣人恐襲
831太子站速龍入閘亂打市民嘅片個陣比細佬見到
佢問做咩睇「呢啲片」
我就向佢解釋左一陣：
「721啲市民返屋企無拉拉比白衣人系咁追打
真系好心痛。。。
我唔想有日返屋企都。。。」

「冇警察黎救就好 由得班曱甴死」
呢句話由細佬口中講出
我真系呆撚晒
Daddy媽咪成日系屋企講呢啲我已經慣撚晒
細佬一直話啲曱甴破壞閘機
又打啲好警察 警察好正義堅守崗位 等等
我聽到之後個心真系痛到仆街

對於一直好錫細佬嘅我 真系好大打擊。

我問佢將來想做咩
佢答：警察吖當然

為左阻止呢件事發生，你應該。。。。

先了解下你細佬幾多歲？

我建議你多d陪佢，減少佢同阿爸阿媽既時間接觸。多d同佢討論自己張來既諗法

說明洗腦教育嘅重要性

幾啱
以前上得多高登
好自然就會反共

佢小三 因為同政見不同 佢地講野又好難聽 通常都好夜先返去 傾傾下政治先發覺救唔返細佬 btw多謝巴打

希望佢大個識諗 我會努力改變佢 同佢和平傾下HK嘅事同我地諗法

哈哈又啱 希望佢大個好啲

笑 又啱

不過都要keep住教佢架
逐少逐少教返好佢

咁細個仲有得救 未識諗姐 因為你帶佢睇多d野啦

你同佢差幾遠？ 佢幾多歲？

仲有得救 叫佢上下連登 高登
佢只係受父母影響 未有能力分辨是非

系你老母